【凜冬烈火】點解社區放映一個熱門都無！？

見到熱門一個post都無我個心都好似凜冬咁呀
各位烈火今晚就係喇

帶埋親朋戚友免費有戲睇呀
食埋餐晏就落街散步去坐下喇
屋企樓下要人！！！！！！！！！！！

pish

推

上熱門

Push

pish呀

再推

屋企樓下要人！

Pish

推！

熱門呀！！！

葵芳又話D 出口既，冇既喂

我

葵芳站D出口未見有放映會

要

中環睇 ing

上

推
有免費戲睇呀，唔係唔去嘛？

熱

門

呀

可能要等下
香港後生Luplup lorlor

使唔使自備凳仔

坐得舒服啲唔洗坐地下

712 721 811

8點要返家食飯，快啲啦pls

頭先中環未開始已經咁多人等

from 屯們誌 Facebook

有無考慮過帶落黎食

等左勁耐 回水

8半準時落樓下

等哇

大家要小心，多D人守望相助

推呀

推上熱門

熱門！

帶定把長遮穩陣啦！

有冇葵芳巴打係度呀？唔想聽條撚樣唱歌呀

[思想都要Full Gear]不要說是私了，試著說政府撕毀了社會契約

抛磚比大家，一齊入黎討論下啦

將軍澳

召喚葵芳巴絲
有無啲社區TGgroup call 一 call 人呀

push

全城中伏！推

葵芳見到有人話壞電視

係唔係真

葵芳巴絲
葵芳巴絲
葵芳巴絲

上呀

葵芳

sad

推
小西灣 柴灣人同我出黎呀

頭先見tg有人話葵芳電視壞左

要多人呀，否則有機會比人踩場

食完飯散步呀！

D出口過左馬路 見到有手足set緊檔

有無街坊有小projector呀
一係拉隊去鄰近放映啦
（唔好益黨鐵tho）

葵芳？

陣間見

yes,葵廣出面

幫手推

本身有Netflix ，睇過N次

係 見到有notebook同projector

食完飯好一齊出黎睇喇

比返頭先等緊個啲手足見到

咁過返去先

原本諗住轉青衣

頭先係官塘見有食環棟左係連儂牆度

要人！！！？

窮學生表示要返屋企食晚飯，夜少少先出得

啱啱先睇完

【重要】周四放映會要保護好手足，防刀手出現

Tui

多人先安全呀驚人踩場
可以就帶把遮
今日天氣差，驚落雨

元朗都有架係朱凱廸office

推上熱門呀屌

推呀！

8點前上唔上到熱門

一陣會到

即係邊度

Push 大埔見

朗屏壁球場哥邊有冇巴絲一齊去

一定要夠人，唔好比班仆街搞街坊

一城馬鐵站空地有 八點

快推

今晚去兆康

葵芳咩料

努力推

正片

推！

去上水

原來可以行10分鐘去睇冬天著火
但係我好眼瞓

樓上有巴打話

冬天著火

點解熱門得垃圾po

將軍澳友
7:30 調景嶺 A1出口外
8:00 香港單車館活動室
8:15 坑口B出口樓梯空地
8:15 寶琳C出口外 (記住帶遮~~)
一陣見

人熱到著埋火都未輪到第啲野著火

呢套咁好睇 唔推對唔住自己

熱門上

推到你啪啪聲

葵芳都要小心，一來近差館，二來多癲佬

無人講美孚嘅

重要post，推

有冇絲打去鑽石山

係要搵絲呀你條友仔

摺凳，兩手準備

推啊！！！！

熱門～～～～～～～～～～～～～～～

熱呀

屌又沉

等緊沙田

葵芳就快得啦

有冇美孚

pishu pishu

出門口啦喂 遲到好過無到 一齊去

係柴灣食緊飯 準備去

睇過套戲幾正

葵芳真相放映會已上線

推

今晚落街睇

北區巴打出嚟啊

人呢

行到觀塘先發現轉咗場

食埋甜品出！

爆左無得睇

不過其實人地贏到都係因為有舊軍人幫手

講到明set deadline，如果個總統再唔落台就會發動武裝革命

之後個總統淆底半夜走佬過俄羅斯，先贏到

過程可以參考，不過結局嗰度我地香港一定唔得

都係要用返自己方法，或者都係要靠外國

香港仔加油！

有冇白英奇手足

1936
葵廣播緊明周

單車館好少人，打筯斗都得
快啲啲

出黎保護手足呀

幫推,不過時刻提高警覺,唔知會唔會有人攪破壞

有冇西環巴絲

我番歸前幫你air drop 10 個人

PUSH

美孚冇人？

差好遠
人地前線有舊軍人同防暴可以一換一甚至一換二

Up

去緊

香港女都加油呀！

中環7號碼頭
唔少人

香港仔好撚多狗呀！！！！ 痴撚左線

係
同埋舊軍人仲會教普通市民基本嘅攻防術
去到後期基本上係全民起義咁濟

香港冇軍人冇軍隊已經冇依枝歌仔唱

美孚冇人理我就算了

深水埗搞手呢

pish!!

塘尾道好近深水埗 師兄

岩岩買完麥當勞外賣
唔見有

p

我覺得字幕可以較大啲
等後排嘅朋友可以睇清楚啲

推
一陣見!!

睇左三次 我都會照去睇第四次

上水爆場，聯和墟少人

721 85 811

就開場

美孚有冇人？

葵芳環境唔理想
左邊兩個cctvb大喇叭
右邊架仔唱歌

係咪深水埗冇份

推推推

感覺烏克蘭似好彩多
總統傻撚左走佬去俄羅斯
如果佢有林鄭咁無恥
連世界都係佢

香港仔噴水池唔見人嘅？

推呀推

放工去緊

屯門攪到幾點?

個度人多又會安全D，架仔好似日日唱

831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷

有 D2

退休警囉，不過幫對面咁解，
so sad

推 食完飯落街睇戲喇

唔係成日黎

係咪未開始，唔見

四順都有！

黎緊香港仔

正

聯和冇？

推阿!!!

聯和有？
岩岩打撚錯

周圍都有場，搞手好有心

Yes seem 8:30

推 18區區區都有

有冇香港仔現場

係油塘食完飯打算過去調景嶺咩/將軍澳, 想問依家咩情況??

831民陣大遊行 901機場錫春袋

831遮打 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

有，舊街市隔離

根本唔撚知

而家嚟

諗住去8.30 SIU HONG
7.45 要食飯

有冇香港仔人？
到咗唔見有人set

食緊麥記

值得推介

swk多人

上次都好似好晏先有人set場

沙田柚呢

P都照推

觀塘喺樓上放映?

美孚有冇人

push
要去邊

深水埗冇人既

萬事達廣場橋底 完全唔見有人講 唔知有冇人 所以而家仲未出

有無香港仔手足

我係香港仔，未見有人set嘢

推！！！

個post 推極都沉

係點解深水埗冇份

想問正街嗰個幾時完？
放11點

大家入場未？

7點半旺角個個樓下有人話爆左 真定假?

咁大
exactly 咩位先

深水埗無呀

見好多人等緊，等多陣

岩岩睇過香港仔照常沒變
但就8點都唔見有

葵廣係咪冇得睇？
一個鐘喇喎仲明周緊

點解係播緊黑警洗白

D字睇死人咩

邊度放?

沙田呢？？？

沙田火車站邊度？

岩岩準備開始呀，應該唔會去到咁夜

推爆佢

上水現場 數百人 好滾動 每次活動睇住人數越黎越多

佢嗰度係咁講 巴打同我出去睇下有冇人

堅尼地城取消左

D2, 原本話19：30放

好啦thank you巴打

想知

花生都食完，仲未有得睇

沙田唔見既

屯門建生播緊啦 好多街坊！

佢話要去正街先有

我喺連儂牆嗰度等緊
定係轉左其他地方？

香港仔開始多人
但係冇人set

屌 早知我幫手set up啦沙田呢啲首都級城市點可以無

行緊都唔見有

早知坐車去香港仔巴係咪去緊正街

係屋企食緊野未出 有冇落雨

取消咗定咩？

見到呀 成堆黑衫

我都睇到有個post話壞電視
叫大家去荃灣或青衣睇

石硤尾冇人嘅

出咗
橋底究竟exactly咩位

葵廣仲未開始播

頭先有d大
而加呢個moment 冇雨

唔好意思 阻一阻大家
全部中學生同我入嚟

美孚手足教吓我點行

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

想保護你哋

沙田係巴士站個邊

我都唔知 我仲未出 不過應該係連儂牆個頭掛 可唔可以幫我睇下多唔多人

旺角嘅人話場內40人已滿
同埋話要預約？！

好想去但收11點

鑽石山街坊表示好多人，多謝維持秩序既各位

香港仔轉咗去巴士總站果邊 tg谷講

去深水埗

火車站隔離呢個個小巴站

現場好多人

真

銅鑼灣搵唔到

Where

石硤尾有咩？嚟深水埗D2

已經行緊去搭黨鐵

沙田喺上層巴士總站

SSP 無野睇喎

一齊睇戲

請帶備紙巾

dllm 街頭文宣去哂邊？？淨番一日同我推上熱門

文宣撚要人

唔通無戲睇要去食糖水

香港仔好似仲未有嘅

我落巴士站見唔到既

元朗roberts 壁球館 都有！！！

天水圍銀座啊

近排頭村嗰個

有免費戲睇啊

唔係唔睇啊

免費戲唔係唔睇下話？

轉咗去連儂牆

我地美孚都有

從來都無東涌人份

屯門放映會係朱hi 攪架？？ 有冇人知

筲箕灣都有

你在哪？

建生

多唔多人 而家嚟趕唔趕到？

G持

Fake人嘅

這

大元有無人

趕得到

橋底喺邊

大家記得散場時要保護手足 最危險 人多唔會搞 走曬執野最危險

但好多人聚集係香港仔中心個到

在b 出口

721,811

有冇馬友 開始左未？驚趕唔切

將軍澳係邊呀

搵到未

到了
Thx

Hku c2冇嘅

唔係自發既咩
關政黨事？

銅鑼灣無人既？

將軍澳人同我出哂黎啊

上唔到勇武排行榜

和理非人數點都唔會輸啊

其實呢到都唔係好夠位

B出口 m記直走，看到商場轉左，豐澤那裡

深水埗地鐵站D2 上線了

柴灣開始咗未 仲食緊飯

沙田圍站
即刻同我出黎

坑口單車館
寶林站C出口都得
欠你一個

我見到有2個保安企係停車場隔離 係咪唔比播

上面巴打話取消咗

【國際路線】全世界印依款標語

爆哂人 入唔到

即刻飛的去正街先

thanks

應該係頭先落大雨同驚一陣會落
絲打叫唔叫到人嚟

葵廣仲播緊鏗鏘集🤦🏻‍♂️
究竟幾點開始

【黑警威水史】

0612 金鐘 用橡膠子彈中學教師眼睛，視力僅3成。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火炭、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

牛頭角佐敦谷好似冇乜人咁嘅，唔係真係要準時8點半呀嘛

香港仔依家去左邊度搞

正街係邊個位置？

幫推

邊個位

各區咩環境

葵廣做咩播鏗鏘集

巴士站個邊個連儂牆

巴士總站連儂牆嗰到

721

同問

插旗？

我都唔知自己係咪去錯地方，近泳池果邊

小心！

沙田有冇人

沙田！
[img]

好似話電視壞左
我當撐場

南區好多人！不過睇條毛

就係唔知，見佢插支旗仔

有無其他人

萬事達廣場後面

開始多人

正街有埋mon 大家齊齊坐地下
順利放映

做咩唔射落少少

香港仔呢

連儂場 近巴士總站

黎緊

有冇人知大埔咩情況

有無深水埗街坊到咗D2知唔知有無放映會？（因為大角咀工廈爆咗人唔俾上）

下面係連儂場到時真係拆一貼十

唔好自己一個睇咁自私

叫埋親朋戚友一齊睇呀

抗爭嘅種子就係咁萌芽

好似話電視壞左

咩撚野字體黎？
文宣組唔該你地唔好圍爐啦
呢Ｄ係俾全港市民睇嫁

好多人，轉晦去連儂場！快嚟！

真係？

依個位真係唔洗睇
轉去海旁個台地方大d wor

藍田

b2向左行 街市個到

啱啱去咗中環碼頭

人就有一堆
但係無放映會啲人

收到
使唔使架生

青衣轉咗場 直接去連儂橋底

青衣唔見有？

鑽石山

Watching

秀茂坪多人

應該唔洗但近視帶返眼鏡 幾多人下

係囉推到有搞手覆

大元咩情況

幫你問咗，佢話都開始播緊廢事搬

本身喺廣場噴水池播，俾仆街保安話係私人地方，趕走咗

人呀

行哂成條彩霞道都唔覺眼

我真係近視
Thanks

831

［代post］830 一齊唱歌向勇武義士致敬

抗爭者軍曲《願榮光歸香港》6人合唱版!!!! 招唱招樂手!!!

唔覺有人既

西營盤

帶番個口罩保障自己啦

落街睇戲

推 多人去多分安全

有 差唔多開始 快啲嚟

牛頭角有人了

屌真係咁多人，又話西區好藍嘅？

柴灣過百人

小西灣約二百人

小心 呀
有防具
被打 還手 跑 不報警

沙田咩環境

到左喇

睇完仲可以交流吓
遲到唔緊要

好彩影唔到我
冇遮樣

放映會真心有用，應該搞多啲。下次應該播鏗鏘集

天水圍有冇人

西環尾果邊就深藍

葵芳播緊啦
電視壞左

下次要大幕啲 啲老人家冇帶眼鏡

可否搵非p牌人士開post 整個勇武誇誇群

佢地好好

喺度睇場

睇戲睇得好安心

食飽未啊 飽既話同我快d落街呀

竟然？石塘咀呢？

仲有一張

華富係度播烏克蘭，d街坊都唔知睇緊乜

好似上次咁 projector 放馬路麻 保安都吹你唔漲

P

石硤尾都無

香港仔 轉左場去橋底 依然多人

轉左落深水埗

感謝勇武睇場

黃多D

Cwb 東角唔見有

自製誇誇串

感謝勇武睇場

痴撚線

利申：係華富
約莫有200人

請手足完場時保護播野手足

又話八點開始嘅？

721
811

突登去咗

銅鑼灣呢？

推啊

播緊烏克蘭，d街坊禁電話多過睇

大窩口無人

可以睇區議會分區個統計就知深藍都係屋邨

我2030行左圈，得個社區組織派傳單，sogo後，行埋世貿對岀都無

感謝勇武睇場

目測幾十個大隻仔睇住荃灣場

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

其實應該去海濱嗰邊播

大窩口有咩
好似得葵芳同荃灣廣場有

大元籃球場有2個散仔 1堆似藍絲廢佬 仲要串9個絲打

聯和墟都好多人

謝謝勇武睇場

我會打氣直到半場（原本套戲睇左一半）

唔夠人？

已到

天橋
唔知點解有個
葵芳壞機過左去

未返到大埔

我聽到好多人都話“嚟撑場㗎咋，要睇都一早睇咗啦”

有無大隻仔 睇元朗

好少人

個位極兇險

兆康唔少人

黑社會就有 連camp都無

得張傳單，唔見放映，有幾個黑衫響附近升降機口對岀食煙，唔知係咪等開場

要人？

銅鑼灣冇既？

In 勇武we trust

聽講元朗人少？
有無元朗勇武落去睇下場

有一堆目測7個中年 係泰樂樓下個個氹氹轉到
隔離有2個散仔 座係到

平時一般都係播開掛之達人啲片
今日轉左咩

九龍灣彩霞休憩處

係
播緊無耐

感謝荃灣勇武大隻仔仔睇場

元朗少數

少人

葵芳會唔會有round 2
我想睇戲
真相我睇過晒

香港仔岩先有個小妹妹帶頭叫口號 好可愛

小心丫

加油

天水圍人滿為患

將軍澳區 4場放映會全滿

612 721 811

老銅點

我比TG fing咗去石硤尾，然後行咗成條街都無人，以為自己去錯地方。

边鬼個咁大整估，由無變有，再有有變無。

佢系到捉精靈？

岩岩東冇人

東角

yes
其實人多到後排睇唔到 都只有玩手機

長沙灣有冇

變左頭條新聞

去深水埗D出口

有

多唔多人

經過唔見有人嘅 咩位置架
利申 唔熟依邊

大元放映會係銘恩堂入邊

大埔要勇武手足 有機會開戰 一堆黑社會同2隻狗

己到

出黎當撐場 我自己都睇左幾次

有冇人有天后情況

屯門良景有冇

乜班狗可以坐架咩？

西營盤正街

係上水見到
勁多人睇

大埔有2個場
其中一個場2間房都爆哂目測300人以上
仲有人喺出面保護大家
可惜室內 俾唔到出面啲人睇到個氣勢
但都估唔到咁多人
感動

其實出得黎既 一部份都睇過

應該唔可以囉

沙田新城市入面好多紅衫

暗角打你一獲都仲得阿

銘恩堂入邊放映

隔離個公園有十幾個南亞人係度，不過平時都成日見到，唔知關唔關事

721 811

Summer be water

依加唔洗暗角了

明角砍我地都仲得

深水埗派埋飯

天水圍好多街坊

屯門手足小心

沙田

食完飯好眼訓訓著咗

明明出咗po見唔到自己個po 再po

大埔其中一個場2間房都爆到7彩 目測300人以上
仲有手足喺出面保護大家

可惜唔係室外 俾唔到人知個氣勢
但係都好感動

謝謝勇武睇場

我愛勇武手足

Many many people in Sai Ying Pun wor

將軍澳係天琦票倉

一定爆場

對面馬路就係狗同黑社會

仲未滿呀各位！

冇人理

有冇link可以share條片

多人到睇唔到mon

粉嶺都有2百人左右

官塘

鑽石山呢

東角中心呢？

鑽石山過二百，睇到好多人喊
但睇完都好多人驚，可能有反效果

而家唔驚得咁多

無人？

或者拉塊白布

推爆

咁遠睇唔睇到

係富德樓 不過就完啦

十幾 個，不過落大雨唔知走哂去邊

十年導演喺粉嶺！！！

其實係咪應該參考烏克蘭咁買個speaker呢

大家好驚會被射殺，叫年青人算啦，唔好搏命

有冇邊區係會有round 2?
我喺葵芳覺得俾人呃咗
現場冇人講cancel
但兩個幾鐘冇播過winter on fire
有邊區開round 2我即刻過黎

喺第一城睇到眼濕濕
烏克蘭人民被人用火魔法攻擊
反而係燒車胎做RB
人地真係唔割
反觀香港。。。
好想問問班左膠
係咪真係要有義士俾狗殺死
你地先會醒

估唔到西貢都有勇武巴睇哨保護 嗚小妹成日偷望你

其實一開始有講
不過之後都冇講

強烈要求葵芳搞多次
都唔係播winter on fire

電視壞左喎

又今天我

邊區有round 2呀
全世界得我冇得睇係咪

青衣有 但係已經開始左 地鐵站外

crd:長社力

好多謝勇武手足 仲要走出嚟保護大家
忍唔住喊 好想可以多謝佢地每一個

青衣好撚多人

今日成日落雨
但荃灣場播果陣地板乾嘅 大家可以坐地睇

播哂出戲先落雨

連個天都要幫我地

天水圍手足好犀利
套戲一完嗌咗勁耐口號，好噓冚

葵芳無播到winter on fire
強烈要求搞多次

粉嶺放映會一到十點即刻勁齊心嗌，反應快到

Lam Tin完咗未？

即到

天水圍

ssp邊個影相請你食飯

叫完口號後,
好快就安全散場

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

屯門有廢老落街鬧人

影9佢老母個渠頭

寶林站繼續緊

仲要人愈來愈多